中意左個令囝又搞笑嘅人

系米吾會有機會 好完美

好來成世都比佢tum我笑

好想

哎啊救命

冇機會都抵你死啦
打5p字打得咁過癮 最好俾佢中出即飛

死開啦 我地冇可能

gay

你都幾搞笑

專心牙

分咗我心 笑到肚都攣

試下入佢中路 雖然唔係咁易

唔好鐘意我

笠u

吾明=_=

好開心

我屌啊飲恨

珍多仔-.-

珍多冰^^

小公主...

試下唔好咁

垃圾

禾吾系牙